Anu Padar, Wastse Kuustest, Adam Matsoni man seistes kaibas, et Johan Tälli teda kaks kord peksnud - nõuab 50 rubla waluraha.
Johan Tälli salgab.
Mari Kiisel tunnistas, et Johan Tälli Anu Padaril kulakuga on löönud, mis ta ise on näinud,
Kaibajal üles antud tunnistaja Johan Tälli - Piir ei ole tulnud ja nõudis kaibaja et mõiste saab tehtud selles kaibuse asjas peksmise pärast.
Mõiste: Anu Padar ei ole kellegile ammetnikule oma wiga näidanud ja ei olnud temal ka midagi Tälli pool otsimist ning saab selle pärast nõudmine tühjaks mõistetud.
Pääkohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: K. Iwanthal XXX
Mõiste sai kohtukäijatele kuulutatud T.S.R. §772-774 järele aastast 1860 ja õpus antud mis tähele panda tuleb kui keegi kõrgemat kohut nõuab ning ei olnud Anu Padar rahul.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
29. Augustil 1885 Kihelk. koht. saadetud.
